====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle a contribué à mettre sur l ' agenda de Bill Clinton les questions urbaines .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

